（大災難）日本醫療恐崩潰 9大團體聯合宣布緊急宣言

日本境內武漢肺炎疫情持續擴大，日本醫師會、日本護理師協會、日本醫院會等9個醫療團體，今天在東京都內召開聯合記者會，宣布「醫療緊急事態宣言」。